首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

乜撚都冇改變到丫

聽日記得起身返工